極品靚女比你屌,但係咁樣你制唔制??

樣靚身材正 比你任屌
但把口好臭,牙又黃
陣味死老鼠腐屍咁既味
個要求係要全程濕吻住先屌得
連登仔制唔制?

正皮-老西都屌啦仆街
負皮-屌你老母臭到仆街

屌

計5計政見先

你食開屎

只屌黃

連登仔係咪變左
平時一定話貼錢都屌

加十日唔柯屎

臭咪仲正
唔臭我唔屌

我點解要揀
Why need choose

申利唔識英文

樓主有反社會人格

屌到佢大肚 生個口臭仔

已block樓主 食緊飯

咁唔叫極品

咁先正，乎合靚女唔屙屎條件
識屌一定屌wrong hole

我個口都好臭所以ok的

好過臭閪

先自廢臭覺

臭嘅唔要